一坐喺度鼻塞流鼻水 企喺度又冇事

一入室內搭巴士呀返工坐低就不停流鼻水
但行緊個時又唔會塞 企喺度又唔會
點解會咁
坐喺度啲鼻水唔識停

啲鼻水開會傾好咗等你坐低先流

腦脊髓液

因為你係細菌人

你啲鼻水咪叫聽話囉

我瞓上床準備瞓先來流鼻水

好惡毒

夜晚訓教就係咁流鼻水同鼻塞
坐係度又唔會

呢樣先係最折磨